屌 sad撚到

睇住身邊個frd又準備拍拖 又做咗好多好有意義嘅嘢
自己分完手 完sem之後仲on99係到頹 又無出過街
點先可以清醒少少 過返正常嘅生活

返來香港同妹妹飲酒

叫聲勝利oppa聽下先

勝利惡巴🤮

你個樣咁唔願意☹️

自從散完之後個人冇哂方向
日日返工
晚晚就失眠
無限loop

劈多幾次酒 每日醉住過
做人有時真係唔洗咁清醒

做啲有意義既intern都好犀利

煎心形豬肉仲有意義

打錯
係心形雞全翼

你想整，咪整俾我食囉

雖然你個垃圾糯米糍都整咗十世

邊個啊你

無應承過你條垃圾